剪完腳甲聞一聞腳甲屎，同女朋友塊閪嘅味道一樣

我應該開心定唔開心好
正皮：開心
負皮：唔開心

你女友個西被其他人成隻腳指撩過阿

哈哈 我撚好笑？

咁你女朋友唔係到個陣 奶腳趾咪得

你平時屌的是腳趾，不是閪。

你係咪姓麥

腳甲屎香好多